同样，你可以咨询计算器或特定食谱中给出的范围。 如何帮助你的面团在冬天上升|贝基·克里斯托| 2021年2月1日|华盛顿邮报 
 相反，现代的额外帮助可能会以人工智能驱动的聊天机器人、实时计算器或比这两者更微妙的技术的形式出现。 科技推动的智能而不是缓慢的辅导课程浪潮Natasha Mascarenhas | 2021年1月7日|TechCrunch 
 我们所知道的平板电脑现在更先进、更强大、更多功能，而且，很幸运，它的设计看起来不太像巨型图形计算器。 最好的Android平板电脑:为你找到正确的设备|Eric Alt | 2020年12月17日| 
 例如，苔藓地球提供了一个碳计算器，并通过种植本地树木来消除这种影响。 如何购买真正起到作用的碳补偿|Ula Chrobak | 2020年12月3日|大众科学 
 如果一个计算器或计算机将来要和你在一起，和你在一起，可靠地使用，那么它就是你扩展自我的一部分，你应该测试整个扩展自我。 关于在大流行期间(以及之后)给孩子们开卷考试的争论|瓦莱丽·施特劳斯| 2020年11月30日|华盛顿邮报 
 我过去常常拆卸计算器来了解它是如何工作的。 损失5亿美元后遭诋毁的比特币大亨:我的生命处于危险之中|Nathalie-Kyoko Stucky | 2014年9月17日|DAILY BEAST 
 也就是说，南加州的健康保险计算器显示，一个62岁的人每年将为最高计划支付7200美元。 为什么初级保健医生需要最低工资丹妮拉·德雷克| 2014年5月13日|每日野兽 
 如果我的计算器没看错，那将是0.000001 %。在2014年达沃斯，恶作剧之神规则|Christopher Dickey | 2014年1月21日|每日野兽 
 这个计算器的诞生仅仅是为了刺激已经数十亿美元的他汀类药物市场的销售吗? 快速跟进:胆固醇混乱|Kent Sepkowitz | 2013年11月19日|DAILY BEAST 
 新的指南和一个故障的在线计算器为胆固醇的争论增添了新的混乱。 快速跟进:胆固醇混乱|Kent Sepkowitz | 2013年11月19日|DAILY BEAST 
 它是圆的，有一个小的矩形投影，供操作员控制和计算器使用。 边境的费用|Horace Brown Fyfe 
 他的《历书》比利德比特的《历书》或与他同时代的其他计算器的《历书》更受欢迎。 《美国有色人种的状况、地位、移民和命运》马丁·r·德拉尼 
 然后她把更多的数字输入计算器，把结果交给阿托。 《太空猎人》|约瑟夫·埃弗里奇·凯莱姆 
 与此同时，尼亚把一排排的数字输入嗡嗡作响的计算器。 《太空猎人》|约瑟夫·埃弗里奇·凯莱姆 
 当穆尔索斯读出数字时，二等舱的一个计算机操作员正在把读数输入小台式计算器。 不明智的孩子|戈登·兰德尔·加勒特